<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<item>
		<title>Image in a post</title>
		<link>http://demo2.woothemes.com/wootique/2010/01/11/image-in-a-post/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Jan 2010 15:34:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator>woostore</dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost/test/?p=63</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Vel ut quas utroque placerat, kasd utinam epicuri at est, hendrerit argumentum dissentias ei nec. Te quo probatus consequuntur, id omnis audiam perfecto qui. Volumus singulis et est, fuisset invidunt convenire quo ea, omnis nostrum luptatum in eum. Ius id essent sanctus erroribus. Nam ex definiebas dissentiet, ex ubique tritani quaerendum eum. An facer insolens sed, an aperiri ornatus mediocrem eum, an sed nisl ancillae consequuntur. Usu te ipsum regione delicatissimi, ei usu labore eripuit epicuri.

[caption id="" align="alignright" width="240" caption="Old Course"]<a href="http://farm4.static.flickr.com/3503/4025278605_f81b457588_b.jpg"><img alt="" src="http://farm4.static.flickr.com/3503/4025278605_f81b457588_m.jpg" width="240" height="161" /></a>[/caption]

Eam eu dico ferri, aeque errem pertinacia nam at. Illud option invidunt no per, euismod assentior eu eam. Eu nec ornatus laoreet fuisset, dissentias dissentiunt ei nam, mediocrem scribentur repudiandae sea no. Mea movet euripidis urbanitas eu, diceret gloriatur has no, sed te delenit salutandi ocurreret. No eum menandri consequuntur, nam elaboraret neglegentur no.

Ius ea minim legere audire, ius quodsi volutpat ex. Ei meis adhuc tation per, commune gubergren scribentur eu per. Eum no novum perpetua imperdiet, id augue facilisis iracundia qui. Sit ad diam esse principes. His rebum feugiat aliquyam id, errem integre scaevola no vis, duo eu putant voluptua percipitur. Ad mei ubique mollis patrioque, velit vocent voluptua mea ea, ei dicam copiosae scripserit duo.

Putant mollis malorum ex per, usu te ullum sanctus deleniti. In reque tollit omittam vix, congue convenire persecuti ut usu. Pri te reque quaeque feugiat, in meis dicat denique vim. Qui harum postea impedit cu, eum laoreet vivendo maluisset an, ipsum vivendo omittantur nam ex. Apeirian rationibus adversarium vis ex, ius ut autem urbanitas. Virtute saperet oporteat ius ei, per cu facete nonummy, nam no ubique nominavi.

Solum reformidans in sed, no regione voluptatum accommodare nam. Sed nobis eloquentiam eu, dicant mediocrem efficiendi in mea. Tantas iisque eleifend te vix, per ex mucius vocent accusamus. Duo quot movet soluta eu, odio vivendo cu eum, id cum nobis fabulas efficiantur.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>63</wp:post_id>
		<wp:post_date>2010-01-11 15:34:13</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2010-01-11 15:34:13</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>image-in-a-post</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="category" nicename="category-1"><![CDATA[Category 1]]></category>
		<category domain="category" nicename="general"><![CDATA[General]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="golf"><![CDATA[golf]]></category>
		<wp:postmeta>
			<wp:meta_key>image</wp:meta_key>
			<wp:meta_value><![CDATA[http://farm3.static.flickr.com/2557/4131103966_6e0288719c_b.jpg]]></wp:meta_value>
		</wp:postmeta>
		<wp:comment>
			<wp:comment_id>3</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[admin]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email>magnus@jepson.no</wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url></wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP>127.0.0.1</wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date>2010-01-11 15:34:32</wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt>2010-01-11 15:34:32</wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[Looks like the Old Course at St. Andrews!]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved>1</wp:comment_approved>
			<wp:comment_type></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
		</wp:comment>
	</item>